唔好再話警察係狗

未見過狗分唔到人同死物

不嬲都話侮辱左啲狗

係
本人養狗 係愛狗之人
不嬲都覺得叫黑警係狗簡直侮辱咗啲真狗仔